點解連Kpop女團都橫掃世界嗰陣 Little Mix仲係紅唔起

講唱歌 Little Mix屌打曬所有韓國女團 人地唱Live真係全開咪 唔係好似啲韓國女團咁半開咪/咪嘴/預錄 伴奏仲大聲過人聲 就比啲盲粉吹同cd無分別
講跳舞 講stage performance 佢地brits award嘅表演完全唔輸比韓國女團 有過之而無不及啦
講concept 啲乜春girl crush係Little Mix面前 小巫見大巫啦 應該係LM crush撚死曬啲kpop妹妹先係
綜上 Little Mix計實力黎講 完全係世界第一女團啦 但係佢地實力就同名氣完全唔成正比 出咗英國就wfc 最紅嗰首shout out to my ex billboard hot 100 peaked 67 對比下而家最紅嘅BlackPink kill this love peaked 11 而家又同lady gaga合作 YouTube views又億億聲 ig post張相都上twitter trending 而家連低配little mix mamamoo都多討論度過佢地

因為唔靚

低調啦
靜靜地贏咪算

見到隔離post話少時世一 本身我仲入去留言話LM先係世一 但老老柒柒 就知名度黎講 LM真係拍馬都追唔上啲kpop女團喎

唔同市場

四個都好正喎

你冷靜少少先啦
堆Kpop歌手好多都有唱/表演LM既歌
係韓國應該算紅啦

但kpop女團都可以入到歐美市場 LM除咗英國係其他地方仲係半紅不黑咁

佢地係日本都應該ok? 好似去開過演唱會 但其實我重點係LM作為歐美本土女團唔夠kpop女團嚟

因為之前syco超廢，對LM差到爆，marketing又唔識

佢地even佢地條team對地理既認知都幾差下
好似除左英國同日本好似唔識第度咁
至少kpop都會理下東南亞市場

black magic 原來已經五年前

終於有人講佢哋

WHO

出面全部係kpop女團大戰post連登好似得兩三個post係講LM

More please

聽都未聽過
摺埋啦

淨係記得同syco鬧翻左之後
Simon玩分化offer左solo比perrie，但perrie reject左

好後悔咁遲先識佢地

Solo都推咗我知佢地感情係好 無諗過咁有team spirit

Perrie doesn’t know what is disband and she said they all can sing....

因為同類型韓國嘅Mamamoo屌打

對鬼婆興趣不大

係咪歐洲好紅？
利申：韓國少時fans，估

見過有人話Leigh Ann 相對之下比較弱 但其實我覺得佢地四個都好唱得 無話邊個拖後腿

假膠

事實

終於有LM既post
我好鐘意佢地 最鐘意Jade

最大印象係4條女着親舞台服都好淫
平時ig d相都係

好簡單，因為鬼佬鬼婆想睇新面孔
西方人自己都聽左幾廿年啦，亞洲人對佢地黎講有新鮮感嘛
你睇啲韓妝韓衫韓食都hit起就知唔係得K-pop hit起
係成個韓風在歐美都愈吹愈勁

四條友 缺一不可啦
岩岩好fulfill哂高中低同假音

小弟最記得就係佢哋同CNCO拍硬檔嗰首《Reggaeton Lento》嘅remix:

好搞笑

頂咁都有2個正評 其他cm就負評 正評嘅人可唔可以出嚟講下mamamoo訪到屌打LM

咩都屌打

吓

英國本土係一線 其他地方應該多人識 唔多fans (at least應該唔夠Kpop多)

佢地啲acoustic真係世界級

mamamoo正啲

就咁睇舞台performance, 完全唔係少女時代個級數

有無live比我見識下

youtube 搵少女時代

果然Little Mix係Local Mix 完全推唔到Post

你係咪少時anti 想引人踩少時

唔係, 我實話實說

四個都好正

LM5史上最正album